其實開槍制伏唔應該表揚

首先希望大家理性討論

開槍應該係最終手段
如果採用左最終手段後得到表揚
間接鼓吹開槍壓制
取而代之
以後出現激進protest->開槍鎮壓->64 v.2

警員唔係唔可以開槍
但呢件事絕對唔可以表揚
成件事應該係社會悲劇
警方應該處於中立並自我檢討
尋求改善或者更好既做法
而唔係一尾表揚同保護自己友
我唔希望第時有議員掟野又話致命武器
又有過度武力

開槍係唔應該表揚架

屌你老母成班左膠
唔開槍就可能有社會悲劇啦
有人攞刀衝向你，仲記得講警戒詞再開槍，
周圍咁多市民，如果唔開槍，有咩傷亡邊個負責?

補充
你話開槍打示威者就有問題
快速制服犯人，避免傷亡
值得表揚

首先希望大家唔好將件事代入左女警開槍事件度
第二 無論任何時候警方都應該有humble既心態
係事件中尋求進步先至係最佳選擇

請大家唔好忘記, 手槍都係極度危險既致命武器
應該要更嚴謹同謹慎使用

所以我認為應該配帶遠距離又低殺傷力既武器
例如電槍

除咗好似旺角條傻鳩，好似好少純粹因爲開槍而獲表揚

拉上少少咪見到有個傻鳩表揚緊佢

做得啱還做得啱，但係大肆宣傳就唔啱

你搞清楚先。
向示威遊行參與者開槍，打壓緊既係言論自由、集會自由，呢啲係現代文明社會上人民既基本權利。
一條友係地鐵站拎把cutter出黎舞，果啲係痴撚線。

唔知有咩好討論
如果開槍係為民除害嘅
當然值得表揚
不必要開槍而開槍就抵鬧
樓主唔好將兩個不同情況擺埋一齊 混淆視聽

根本班黑京就恥地無銀

啲人拎條𠝹刀佬同義士比係侮辱緊班義士

講真 呢啲係差佬份內事

係係香港好少發生咁既事,大家覺得精彩姐
美國警察成日都要開槍保護自己,果邊都冇人care

要將義士渲染成恐怖份子容乜易呀

就算為民除害, 開槍都唔應該表揚
我係講緊呢件事呀

如果你係老師, 有個學生A恰另一個學生B
個prefect揍到個學生A入廠
你作為老師會唔會讚個學生揍得好呀